買二手車返來會做咩清潔？

就快到手

應該做咩內籠清潔？

水濾？ozone?
有冇邊間做得仔細的？

搵日好天 曬番陣先

有冇邊間推介

真，高溫焗死晒啲菌同蟲

邊間抵玩又仔細？

留名 等緊過戶 好想練車

一樣
等左差唔多兩星期

我星期4先入箱 有排等
垃圾運豬處

洗車俠

運豬處俾人屌到爆po

要屌啦 半粒鐘做完既野轉做入箱等咁撚耐
牌費蝕 保險又蝕

等緊人開新po繼續屌

個陣求其搵間連鎖個啲去做

質素ok?
好怕有啲車房收左錢求其做

有米咪去keeper pro做

燒扎香
彈一彈個籠

如果買咗部肺炎車tg車其實有冇方法清潔？

淨係知黃咋

之前就係去左呢間做
深層清潔完好大陣消毒藥水味好滿足